Räppinä moisa wallitsusse polest kaibati, et Kristian Griggulson ei olle omma 6 aastaja kontrahti aja sissen mitte ärrä tenno omma mödä läno kontrahti aja perrä 1 Tall 1 Aitt. Moisa wallitsusse nõudminne om et Kristian Griggulson peab need nimmitedo honete palgid wäljä weddämä ni kui temmä jo minnewäl aastal ärrä om küssinu
Kristian Griggulsoni käest sai küssitu üttel temmä et temmä olles kül 1870 talwe ärrä weddäno agga et temmä om haiges jänod, selle perräst temmä ei olle sanod weddädä.
Kohhus mõistis et Kristian Griggulson 4 aastaiga kontrahti perrä majan om elläno ja nüüd maja ärrä om müdo ja 1 kaiw ärrä om tetto peab Kristian Griggulson weel Talli palgid wäljä weddämä 1871 Talwe.
§773 om ette kulutedo.
